[又縮沙] 侵侵不會將中國列為匯率操縱國

即時國際 2017-04-13 04:35:42 HKT

(互聯網)
美國總統特朗普周三接受《華爾街日報》訪問時表示，美國政府不會將中國列為「匯率操縱國」。

美國財政部其後證實不會在下周發表的「美國主要貿易夥伴的外匯政策」報告，將中國列為「匯率操縱國」。

特朗普競選時指中國操縱人民幣匯率，是操縱匯率的「總冠軍」，承諾上任後會將中國列為匯率操縱國。

不過，特朗普在《華爾街日報》訪問中，說中國並無通過操縱人民幣獲得貿易好處，不是匯率操縱國。

特朗普卻認為美元太強，又表示寧願聯儲局維持低息。

把聯儲局主席耶倫拉下馬是特朗普另一競選承諾。不過特朗普在訪問中又反口，表示有可能提名她續任。

美聯社

侵侵上任後到底打左連登仔幾多巴

政治嘅嘢兩登仔真係識條毛咩
書又讀得少又要扮政治專家

留名睇J法

大選果時已經有人講過侵作為商人出身唔會同中共硬碰
但成班連登仔當正侵係希特拉咁，又話佢鷹派過婆，又話唔會行奧巴馬條路
結果而家咪又係在商言商

美元過強不利出口﹙黑馬玩金融就強美元著數﹚，家下匪國玩慢速貶值去令強國保持出口優勢。

金仔玩完了

維持低息，樓市又要go go go ！

要打金仔，總要有d利益俾中共

打完北韓 拎幾廿萬去買地 炒起佢

個個都係扮極右上台後就鳩縮，香港熱狗已經有樣你睇啦

安理會敘利亞案表決北京棄權 川普讚揚

同當年美國同意讓香港俾中國一樣，一買一賣

以前咪又係將青政捧上天，一地打手
根本成班都廢人嚟，最叻就亂9咁串人

而家要圍北韓緊係盡量唔好惹支那先架啦..

政治籌碼既野我地識條鐵咩

傾掂數

兩登仔咁多年黎都係捧邊樣衰邊樣，08奧運捧中國踩陳巧文，12年選特首捧梁振英踩唐英年，到之後熱狗青政，真係次次都睇錯人，同老蕭差唔多

基本上證明左大家都係港豬，不用分得那麼細

Xi got his better deal

熱狗上咗台啦咩

成班柒頭成日話熱狗垃圾wfc
結果日日追撚住人黎咬
又真係幾wfc

689唐唐青政熱狗都一鳩樣 都係垃圾

個個係上面究竟傾緊咩
呢度d人低質到爆炸。。。。

佢講明暫時同中共維持關係去解決北韓危機
佢唔幫拖就有排受
樓上就淨係右膠咩咩柒柒